(選擇題)買一送一吸引力高啲定買二件價吸引力高

超市成日做呢兩類promotion
例如
1.$10買一支水送多一支水
2.買兩支水$10

其實兩個價都一樣，但想知大家覺得邊個吸引力高啲

買一送一
買二件價

唔係，option 2 價值比 1好

option1，係一開始就force你用10蚊買兩支水，即係你唔可以用低於10蚊價錢買一支水

option2，你可以選擇用低於10蚊價錢買一支水

總體黎講，如果買兩支，option1 2一樣，但係option2價值比1高多小小係因為2可以選擇